美卿蓬佩奧倫敦單獨晤羅冠聰 談國安法下港局勢及立會選舉

真係好堅 外訪都特登搵時間見

冇著草就冇呢著
蝴蝶效應

其實我估應該駁埋videocall畀周庭gphone先至perfect
不過冇辦法啦得20分鐘

擺下姿態比支那睇, 見邊個唔係重點

真係屈機

二十分鐘談話,可比千軍萬馬之力
猶如萬箭穿透中共的玻璃心